一人一個分手既真正原因

我先

移情別戀

原來佢係姬既

完全封鎖ed

對佢唔好 有個男性朋友出現 有比較之下 飛鳩你

冇錢，買唔起樓
份工唔夠光鮮
淡

厭咗

淡左

根本冇愛過佢

講到尾 佢只係唔夠愛我 佢愛既只有自己

窮

佢出軌

long d

有個更好既出現

家人唔喜歡佢